{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008102",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 잠실 NU호텔 종합운동장점"
    },
    "text": "当ホテルは全52室の客室を保有しており、近くには9号線サムジョン駅、9号線総合運動場駅、2号線蠶室セネ駅、2号線総合運動場駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。客室は2人を基準とし、未成年者は利用できず、寝具の提供はできない。早期入室は追加料金が発生する場合があり、車での訪問時にも追加料金が発生する場合がある。駐車施設は最高水準で、様々な車種を駐車することができます。訪問者の口コミによると、清潔で広々とした宿で価格に対して満足できる方だが、宿の内部状態は粗末で清潔度が悪い面が存在する。しかし、テレビの大きさやサービス品や飲み物は良かったという。駐車場は狭く、価格は手頃な方だが、立地は良いが、老朽化した施設と清潔度を考慮する必要がある。スタッフは親切に対応してくれた。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何号線の駅に近いですか？",
            "answer": "このホテルは9号線のサムジョン駅、9号線の総合運動場駅、2号線の蠶室セネ駅、2号線の総合運動場駅に近いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "このホテルは全52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者はこのホテルを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは寝具の提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルでは寝具の提供はできません。"
        },
        {
            "question": "早期入室は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "早期入室は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "車での訪問時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "車での訪問時にも追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車施設は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "このホテルの駐車施設は最高水準で、様々な車種を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "口コミによると、このホテルはどのような評価がありますか？",
            "answer": "口コミによると、清潔で広々とした宿で価格に対して満足できる方もいますが、宿の内部状態は粗末で清潔度が悪い面が存在するようです。しかし、テレビの大きさやサービス品や飲み物に関しては良い評価もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は狭いですか？",
            "answer": "口コミによると、駐車場は狭く感じる方もいますが、価格は手頃な方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地は良いですか？",
            "answer": "口コミによると、このホテルの立地は良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "スタッフは親切に対応してくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 435
    }
}